考個dse都考唔撚掂，抵你死要讀ive

低學歷就要受社會既懲

成世做社會低下層

讀ive，搵14500，住公屋...

等陣先，你笑緊自己?

讀唔成書味叫爸爸比錢去外國群班大陸仔hea幾年再返黎入uncle公司做個經理仔囉
一個唔覺意群到個有錢大陸仔又可以幫爸爸做成一單生意

對唔住
IVE都唔收我
我讀毅進

精神病院等緊樓主

樓上既人無屌住
樓主呢種人好慘
睇佢d post好多怨氣

喂，OP，唔好再食白粉(充大頭)啦
食白粉食得多，斷癮會死人㗎

樓主曲線自嘲

此POST已完

貼幅圖都貼唔掂

抵你俾連登仔恥笑

樓主IVE BA畢業，現職夜更保安，四十幾歲

自稱有車有樓月入50K但比人踢爆吹水，日日上網扮有錢佬FF不同身份攞少少虛假存在感。

樓主現患有中度精神病，甚至自稱弱智

日日9up

分分鐘ive仔搵得仲多過u grad

你理得我讀IVE定u，我搵得多過你就得拉